當今世上有邊位女星live夠jessie J黎?

最近因為佢上咗中國個《歌手》所以多咗好多人討論
佢唱live真係好正,把聲好強好有穿透力

呢段係有人剪成既精華,幾段live剪埋一齊

呢段係我最鍾意既一段

呢段又係一流,雖然節目可能有執過,但我相信佢都唔使點大執

有人喊晒口

呢段好似分幾鐘先開始唱,佢啲高音好癲

將人地首歌變成自己既歌

帶動晒成個場既氣氛

希望有生之年可以去到佢既SHOW

仲有呢段,翻唱經典+最後全場大合唱

真係太多正野不能盡錄,型到不得了

韓紅啦

屌你老母

lady gaga

頂笑左

Lady gaga

lady gaga > jessie j

Adele

Beyoncé

pink

宇宙巨漿依ye依ye

屌笑撚左

minecraft

Sia

Adele!!!!!

Adele屌打

20年前既mariah carey

睇完Lady Gaga super bowl個live，你就知道咩叫屌打，咩叫帶動氣氛

都唔知邊鬼個Jessie J
聽JW都唔聽佢
呢個乜J有冇歌紅過矛盾一生😂

rihanna

我覺得Katy Perry好點，氣氛輕鬆之餘又有football節日氣氛

gaga就太佢，太佢既show